好無聊 秒回傾下

全世界好似得我一個人好無聊咁

終於有人覆我

善心打破零回覆驚你唔開心

你很善良
好無聊啊救命

無野做咩

完sem
搵唔到parttime
對追劇個啲無咩興趣
宅係屋企真係唔知做咩

咁有無其他興趣？

down多陣自然好 去個邊拎藥走啦

+1
宅係屋企唔想出街
又冇人陪傾計

黎呢到都無人陪我傾計

我好得閒

眾人都是孤獨的